好想知班黑警親屬而家咩心情

係咪仲咁撐自己老公/兄弟姐妹
特別係牙wave 香蕉糖 沙sir等犬隻既親朋戚友
想像下都開心 簡直光宗耀祖

Pish

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推呢個

真雙普選呢?

仲有牙fred

岩岩就見到
我是一名擁有2位小孩的警察太太，此函代表著一眾警嫂悲微的呼救聲。

曾經，我們活得輕鬆自在，對的，是曾經…自佔中後，我們被下了‘黑警死全家’的詛咒。

這詛咒在今年6月再次奏效，我們目睹了香港進一步撕裂，警察又再一次成為了磨心，我們知道今次更難捱了，傷心，失望, 更甚是恐懼！他們打著民主自由口號的同時卻把無辜的我們推入了人間煉獄。

FB, IG, 連登，telegram , 警察及其家屬照片/電話/地址都公開了，被批評得體無完膚，他們熾熱地討論著各式各樣令我們齒冷的仇警報復方法，教唆同學們欺凌警察小孩，逼使小孩身體受傷害，用各種方法達致心靈損耗令其踏上自殺之路。看到的一刻，心如刀絞，思緒凌亂結集一陣忍忍之痛，淚水模糊了眼，到底是誰這樣喪心病狂？

然而發佈這種瘋狂言論的是受人尊敬的老師，尊貴的議員，助人的社工，我彷彿看到了小孩在上課，老師告訴他警察是壞人，壞人的小孩必須要接受懲罰；同學們因著小孩是警察兒女出現各種欺凌，偷錢，毆打，無顧被屈，辱罵，逼使身心俱疲；社工告知只幫助非警察兒女，所有警察兒女都是小賤種，死才能解脫！

身體的傷害時間能夠療癒，可是心靈卻繫上了一道難以彌合的傷疤，全世界的父母都希望小孩能夠健康快樂成長吧！可對我們來說卻是奢望！。

這些都是因爲黑警死全家的報復，他們確實地道明：禍必及妻兒；目的是：置於死地；一言一句都令我們心驚膽顫，欲哭無淚投訴無門是這感覺吧？！
這是我們熟悉的香港嗎？

請問政府，警務署或任何機構，能夠為前綫警員及家屬發聲嗎？我們已至懸崖峭壁之上，只待暴徒們推一把，我們全家便能粉身碎骨。

我們開始不敢看新聞，不敢‘上網’，我們會失眠，會擔心，會流淚，就算睡上了一覺，都會在驚恐的噩夢中扎醒，心在淌血卻只能偷偷的落淚，因為怕影響另一半本來已經低落的情緒，身為太太的我們，一直強硬的控制著，千萬不要在家人面前崩潰…

長太息以掩涕兮，哀民生之多艱。

我們一點都不怕死，我們怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下健康成長；怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下快樂成長；怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下不被欺凌；更甚：怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下留有小命！

我們一直教導小孩的同理心，道德觀，原來都是錯的，暴徒明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過。

我們開始埋怨自己錯誤地把兒女帶到這世界裡受苦；我們開始懷疑法治不會眷顧善良盡忠職守的人；我們的意志一步一步的被打沉；最後我們發現了原來自己是多麼的低賤…是的，我們在乞求憐憫！

想要的，只是公平對待，這卑微的願望，請問，「我們」還配擁有快樂的將來嗎？

黑警死全家詛咒下的警察太太們

source：